有冇手持牛餐肉既巴打有閪屌？

來吧～
大混亂～～
期待～
手持牛餐肉就有西屌既日子～～～～～